屌你老母一企蝕就升返晒

又話會跌到落20000點

唔係話會跌到12000咩

今轉上30000 打哂淡友

有邊隻要止蝕

我又係。唔買就一路升 一買就連插三日

正股驚閪咩

一企蝕

幾時支爆

琴日放左66 號仔 43.1 , 今朝起身見43.9

爆左啦，上年年頭爆，見到好多人跳樓

今年開始好轉